講分手個方會唔會唔開心

話說早排同男友分咗 佢無係我面前喊 淨係對眼紅紅地咁 其實佢會唔會會為咗我地分開咗而唔開心
利申：佢變咗心 但有係ig打過下頹嘢

會

咪ON9啦 轉個頭就同新歡一齊啦

可能係ig打個啲頹嘢只係關於條女
從來沒我份

佢開唔開心有咩關係？